聽日買到艾瘋係邊度放性價比最好🤔

唔想反大陸

我know
諗定邊度放姐

居然唔捉人錯字

大家都明既字就唔洗捉啦

我收20K

tg傾